為慶祝南京大屠殺80週年紀念，本導演將執導《南京熱》

講述昔日慰安婦強姦日本皇軍既英勇事蹟